明珠9:30 復仇勇者

玩過rdr2一直想睇返

正片

red dead

tom hardy

復仇者聯盟

18xx年？

紅番？

一鏡到尾不敵廣告

長鏡頭cut撚咗
去咗廣告

冇計

一鏡到底

下個禮拜又有佢

呢套睇到我都好辛苦

下個禮拜係咩

成個Micah 咁

有無廣東話?

叫你個仔讀俾你聽

mad max fury road

x2

Lm
Domhnall Gleeson

我入一入房點解無啦啦有熊人

老豆係咁問點解隻熊中左槍都唔死嘅

打機都係扣血啫

點解咁講

呢part隻熊係CG?

睇到好撚痛

其實我覺得套戲幾悶下

淨係睇攝影都夠丁

想當年套野比人插得好緊要，同埋迪卡比奧憑乜拎oscar

都okay。

係

淨係睇景
周埋長鏡頭拍得幾好
但中段悶到仆街

成套野最精楚

精彩

Red dead redemption真人版

好似，好正

個癲佬一陣係咪諗住殺左佢個仔同另外個人

又做ca

好撚悶 頂唔順

星期三上驚奇隊長呀嘛

邊個話

好橙

正常比隻熊打到咁點會唔死

衰人係Tom hardy?
唔係好似

係 把聲

係佢黎

其實套野復乜仇?
丟低格斯唔理?

Red dead

轉台算，成套好灰

呻吟聲

殺左佢個仔

呢個?

個仔一刀死 老豆中咗10鳩幾嘢

係 同紅番生嘅仔

同埋邊有可能幾日就爬得到

個仔又煩又廢，唔死都冇用

老豆唔帶個仔升lv 低血

the revenant應譯做「躝癱」

同類型嘅山狗堅正100倍囉

完全睇唔出佢有幾愛個仔同埋幾有感情

因為憤怒

見到tom hardy演唔知點解諗起batman 第3集 又係行唔到

好似唔係親生，算係養子。
隻熊係特技演員加後製CG

係咩

真熊嚟

個仔扮死，好好戲

真係走去搵

成套戲睇佢係到爬？

幾時入正題

死雞撐飯蓋

屌你老味

套野麻麻 主角光環太勁

個景靚到

嘩

條頸

好勁

痴撚線

點解要燒頸?

岩岩miss左，做乜炸頸？

呢一下真係好變態，服左佢

止血？等佢埋口掛

岩先佢飲水個陣d水係返喉嚨到流出黎嚇親

好癲

止血大法

睇以套野響戲院陪佢痛足兩個幾鐘
電視播都唔想再睇

為咗要埋口

未搵到NPC幫復 復唔到仇住
當年新年期間上 天氣好凍 間戲院冷氣又好凍 套戲裡面又好凍 總之就係凍凍凍凍凍凍凍凍凍

癲過Rambo

止血

就係佢成功之處

OST好正

個景真係靚到

播左個半鐘都仲未入正題

無睇零零漆?

熊熊皮🐻

成身傷口都落水

仲要隻腳跛左
點游？

隻腳唔跛都細菌感染啦唔係同我講1820年個陣D水無受污染好乾淨掛

用手游一定快過爬

正常應該會痛到仆街

唔死都一身蟻啦 仲怕乜鬼

浸完水即刻行得番聖水黎

發覺成套戲無乜對白

主角光環太過勁

為咗拎影帝
真係搏到盡

得D呼吸聲

呀。。。呀呀。。。呀。。。

唔 啊啊啊 啊 啊

同口水聲

佢個仔死之前仲講緊佢發燒

果個時期d人生蟲都由佢架啦

一晚好番 勁過食必理痛

之前係戲院睇 睇到大家定哂格

原來跟住tom hardy條𡃁仔係we're the miller畀蜘蛛咬春袋個on9仔

其實我唔係好鐘意睇呢啲成套都污污糟糟既戲

利申：輕微潔癖

繼續做on9仔角色

Tom hardy 真係好正

好鍾意will poulter

maze runner 個痴線仔

佢隻腳唔係斷左咩 一秒行得番

岩岩未話游完水就行到

仙水

Cls 行到路

唔好抱咁多理性睇套戲

唔係好明點解當年可以拎到獎因為講美國歷史？

傷太重,所以要掉低佢
點知佢自己都可以行返去

記得係戲院睇大家都好靜

一個人比隻野生棕熊襲擊完成身傷經歷過發燒但可以咁快無事

係咪佢時間跳得好快
下個鏡頭可能已經幾日後
雖然唔覺傷到咁重幾日後就爬到游到行到

擺明班友自私

移動迷宮又係做on9仆街仔

又跛番

第3集出番黎先ON9

好好味咁喎條魚

18世紀喎

有火爐 點解唔燒下先

魚生

小李子d 戲

19喎...

handheld 條友好勁

太餓 等唔切條魚熟 唯有咁講

牛扒

老闆以外個個都都扔低佢，又驚佢累死其他人

好撚多medium rare

可能果個時代d人根本唔care生定熟

好想知佢拍個陣係咪真係生食

後尾洗白左

拎導演 攝影 男主
原因應該唔關電影故事係乜

開死亡之眼爆頭 三星毛皮

後尾出番黎真係ON9死左未算

生食

Fucking raw

生架

好食

其實係咪睇緊人在野

我知中世紀個類污污糟糟我都麻麻
係李安先睇

隔壁咁多火都係生食
應該真係無諗住煮

隔離有火點解無燒熟塊肉

周圍都係火但又fucking raw係咩道理

離

調色真係幾靚， 鏡頭又夠wide

等唔切

NPC出現了

一鏡到尾真心屈機嘅
男主角獎就應該係勤工獎

可惜都輸出廣告

全game唯一好人

唔洗調

最尾個故仔都好on9

老細應該都係？

you are completely healed

就快轉生

最尾newt死好撚SAD

呢套算係咁喇 有大雪景雪山
大把成場戲黑媽媽又污糟

就係因為個劇本太on9先拎唔到best pic

魔街理髮師

坂本龍一

其實可以唔駛死

newt死條女又死得番民豪同佢hehe

最後個集好on9 成集最好睇係女主臨尾死嗰下

係 特登寫佢無抗體 仆街

係孤星淚睇到我好辛苦

講緊邊套？

奶夠未

兩個傻仔

好撚凍 …

呢套

又凍

好有雷氣

咁好人

唯一好人

好好人

D風雪係真
等風雪等咗好耐
搞到成套戲拍咗11個月

man vs wild

邊個講野？

神隊友

佢個死鬼老婆

咁好人既

轉職做勇士

打通任篤二脈？

去咗邊撚度？

原著好似係真人真事改編，所以好難講個劇本有問題。

轉生進化

訓一晚就無事

所以贏到丹麥女孩拎男主角獎

死左會係教會復活DQ

燒熱石頭

回憶咋下話

ff

eddie因為上一年拎咗
Oscars 冇影帝可衛冕
如果唔係一定係eddie拎

人地用天然光拍, 0打燈0調色

好似鹿鼎記

其實nom女主角咪得
搞咁多野

件衫仲好乾淨

好人死了

eddie係拎邊套

個景靚到咁
盡wide就得
但不斷長鏡頭真係屈

點解會死？

呢套啲畫面真係靚到幕幕都可以做wallpaper

why suicide

霍金

好人真係冇好結果

俾人殺啦

好似霍金

唔係俾人殺咩

比法國佬打死

點解？

殖民者係咁

唔怪得法文係加拿大第二語言

殺曬班仆街啦

咁快就比人殺

姦條女

NPC rip

印第安人好慘

做去女女女？

要姦了

慰安婦

好人

npc去報牛

班法國佬正仆術，搶人個女又要搶埋皮毛

其實係佢被文明入侵自己世界

個勞力士廣告都好正

所有殖民者都係仆街黎

好mean

哇屌 Fury Road 下星期

族長個女係咪迪士尼風中奇緣果個?

下個禮拜Mad Max﹐好熱 …

我講緊入侵美洲個陣

只係香港被殖嘅原因唔係directly嘅入侵

我唔係好明套野講咩D人又樣衰

?名

主打懷舊精神。

視覺好衝擊

法國佬好L賤

睇得爽就得

要切喇

阻人扑嘢

切了

但唔係燒佢春袋

北美洲曾經是法國殖民地大過英國，英國佬成日後尾搶人啲地

有查理絲花朗

切蛋蛋

適用於而家

抵死

光頭我都可以

支那咪殖民囉

無點露不了

連續兩星期有tom hardy
佢真係好正

好似又有Tom hardy

tom hardy死左？

岩岩oscars個look好正 淫在骨子裏

佢未個主角

過左幾耐跑得咁快既佢

馬仔

咁樣又唔死

哇屌

隻馬

好慘

又過一關

食馬肉

又唔撚死 邊有人殺到佢

npc識超回復

一個鏡頭過
點拍架

應該幾星期 班隊友都已經番晒去

其實leo都幾大命

隻馬係真屍？

勁過人在野

Leo為左影帝真係去到好盡

有樹同雪緩衝 唔死都合理

。。

又突然凍返

呢幕真係好印象深刻

拍依套戲死左幾多隻馬同熊

蝸牛？

唔係啦 保動撚好癲架

好撚真 我嚇左嚇

唔理保動啦
真係幾殘忍

睇到我週身痕

我覺得真屍

點解要除衫入去訓?
著住衫唔得?

岩岩姦女 D女權撚竟然無metoo

咪污穢晒囉

我覺得唔似

人馬合一

著住你未會傳唔到熱

又唔駛條屍識郁
用得技化妝整道具要幾真有幾真啦

無著數R 不了

仲有幾多關要過？

睇到我周身痕好想沖涼

就番番到去啦

嗰陣好似未有呢個term

好人同馬

終於有人同我一樣

辛苦過取西經

當年tom hanks係衛冕過既
不過eddie撞正有里安就輸畀勤工獎啦

入面好撚暖

成套戲就係生存同報仇

冇咗塊熊皮會唔會好快凍死

一陣見到佢沖涼有種清哂d縮便既快感

真係勤工獎
講好戲真係eddie好好多

記：今次在片中你是真的吃生的魚和水牛肝嗎？
里：是吃了一口生的魚，水牛肝也是真的，但我沒有吃。

仲跛緊架

套戲應該叫人在野

引多隻熊

里安最好一定唔係呢套
情況似劉青雲靠我要成名拎第一次影帝

應該極腥臭

Cyber punk classic
無佢無北斗之拳

齋o趙唔吞

一個人真係要好大意志同決心先可以捱咁耐

法國死淨種？

當年戲院睇好震憾，d景又好靚

而家睇返都震憾

最尾係個上校復仇？

郁啲話死既人睇就o岩

captain咁有雷氣既

好人嚟。

全game第2好人

隻眼咁淺色

屌﹐沖涼呀！！！

隻熊講野都多過佢

出晒煙

吼。。。吼吼。。。

喺戲院睇過
到依家都唔明點解唔帶多啲人去殺條躝癱

有聲

其實咁凍沖完係咪會結冰 啲頭髮成日一嚿嚿咁

人多未易比佢發現

呀 呀 呀

得兩條友

Rdr2

Red dead redemption

RDR2

leo ：he is mine！

好想即刻開game騎馬上雪出

john 同arthur

準備打死二五仔

Horsea
Dutch

tom係 dutch

18世紀如何懲罰25？

大佬覺得自己有負於佢

岩岩講左吊死

RIP JOHN

兩個好人加好馬都要死

扮野

老闆

大佬個頭做咩事

樹枝有咩用？

爆9左

扮畀乜乜族殺

地標?

呢招堅

原來係衣架

原來撐住個死屍

唔怪得無左層皮

緊張

枝槍既射程

以前d槍唔係好廢嘅咩

Micah la

快d肉搏

未覺醒死亡之眼

當年燧發槍應該30米嘅野都唔會中

點解唔理佢

把聲都似

9up

Tom hardy真係好正
利申die heart fans

咁既槍當狙擊槍咁打
仲要秒殺左老闆

tom hardy 個頭好似皮爾遜

老老實實，套戲除左景之外，個故事真係悶到，一句講曬，求生去報仇，無記連翻譯都唔做就知套戲係冇乜故事

Voice like Morgan

鏡頭有血

如果又有隻熊出嚟秒晒呢2條左就真係best pic

決鬥

咬9佢

榮譽值夠高，殺到25仔

無左隻耳扣幾多血？

哇屌睇到好痛

呢套戲真係好痛

屌 我隻耳呀

無間道咩

好似BANE講D野

係咪會放佢一馬？

劇本連提名都無

捉佢去D生番到掛

大佬好靚仔

劇情太簡單了

里安：我先唔會殺你呀

復仇勇熊

唔殺佢唔係路喎

如果一陣有大風雪，會唔會又躲入tom hardy層皮入面？

冰雪勇者

又做美隊2

唔想再多一隻熊死係里安手上

播civil war好過播寒冬戰士啦

收野

D牙

3個hehe的故事

點解又唔殺佢

條女

救咗族長個女

佢老婆？

送禮俾土著

條女法國仔屌緊個陣leo救左佢

係咯

你有無睇架究竟

best pic

D錢呢

佢偷左啲錢呢？

佢有冇講到條女有同老豆講依條撚樣救左佢呀究竟

Frozen Leonardo

呢個ending 係咪暗示佢會死 報完仇已經冇野好留戀

里安幾套戲都係死鬼老婆變咗心魔
shutter island, inception同the revenant

有無講跟本唔重要 咩都要畫公仔畫出腸咩

所以未拎唔撚到最佳劇本咯 唔重要

頭2值男主角過依套 其實

里安連呢套都拎唔到往後都幾難拎、之後又左膠又女權又黑人平權
隨時變第二個占基利

唔洗下下交代既

加上捉走佢地個女嘅係班法國佬 殺tom做乜

Tom hardy 啲戲真係好搶

成套好似佢先係Carry返Leo 咁

：或者你應該教下你件死乸型做男人

香港有份投資？

tom本身同d原住民已經有牙齒印

對佢地黎講 白鬼都係衰人

同華爾街狼人一樣
matthew mcconaughey瘋狂屌打Leo

威喇威喇
評判因為無講清楚呢句所以套戲拎唔到最佳劇本喇屌你

認真 的確係

幫里安 出手

廢話
套野就係睇拍攝個氛圍
劇情hom hardy臨死都講咗, 你就係為咗報仇?